無牌出版社有限公司官網又搬家

唔好去錯

執柒咗佢啦

幾時執笠

死嘅一刻

你先

袁狗十幾年嚟同佢啲畫功一樣咁，冇成長過

加油 祝你進步

劇情都係
到底佢有冇上進心 定係已經滿足左

乜事

謝謝

你件垃圾幾時收皮

乜撚嘢廢網嚟

都無人會去, 點會去錯

支持袁生

想問畫呢個網用左幾耐

幾日前開始用

記得bookmark

宣傳咪有人去

永遠都唔回應人地講佢D 畫功

喔

打錯梳
想問寫呢個網搞左幾耐

廿年了

點解咁耐d畫硬係肉肉酸酸咁？

點為之唔肉酸

係咪免費網站黎

當然

其實正正經經學畫畫 十年點都有進步呀
係袁生垃圾定唔上進

自己望吓主流作品啦...咁嘅畫風50年前都冇人收貨

都講左咁多年
唔會改架喇

睇下呢個post有冇新角色加入仲好啦

都講唔出例子
講完等於沒講

線條同光影垃圾到喊，同冇冇分別，骨架崩壞，人物冇立體感，場景成pat屎咁，不求上進咪你呢d人囉，不過咁，可能呢個就係你畫功能力既上限，都唔怪得你

個homepage 夠曬袁生風格

簡潔實而不華

粉俠傳結局次次翻睇都起雞皮

咁幾時死

等你死咗先

你幾撚時先考慮下用電繪呀
你唔好同我講小畫家呀

電繪畫得太慢
彩圖先用電繪

其實都唔關事 係畫得差
求下你可唔可以畫人之前 係面果個位畫個十字,畫返好d比例先
明你鍾意兒童番,但係兒童番d樣都有比例,同3d光暗位架

有畫開十字線同比例先落墨

咁你D 3D呢...
畫咁多年都係2D畫